垃圾支那人 上堂問問問

阻撚住曬

乜撚都唔識 死返上支那啦